15歲少年稱遭警毆打逼供 官剔除部份招認供詞

15歲少年被指前年10月破壞觀塘港鐵站升降機，日前在觀塘法院審訊時，辯方指警長毆打少年逼供，少年父親供稱在警署聽到屏風後傳出「砰呤嘭唥」聲，後來發現兒子受傷。案件今續審，裁判官屈麗雯裁定控方未能證明少年對刑事損壞罪自願招認，因此剔除有關供詞，裁定該罪不成立；不過少年面對的非法集結和管有攻擊性武器罪則表證成立。同案被告今供稱，當日無故被指襲警，遭警方動武制服，防暴警在他面前放下疑似電槍，他即時大叫澄清不屬於他，對方遂拿走物件。

在大專院校修讀視藝科的高出庭自辯，供稱當晚穿著紅色阿仙奴波衫，相約兩名友人在觀塘區用膳，其黑色背包內裝有兩副豬嘴及眼罩等物品，準備交給友人。庭上播放三段閉路電視片段，高一眼就能辨出自己與眾不同的衣著特徵。

高指，當時有一名防暴警特意在他面前放下一件銀色物件，疑似電槍，他即時大喊：「X你老母，做乜X嘢執支電槍畀我，唔X係我㗎。」防暴隨即彎腰拾起，步上警車。高指該防暴警便是控方第七證人。案件下周一續審。

黑警死全家

cls

誅九族

嗌到2047都未有人死

都唔撚係嗌
打5隻字就幻想有黑警死
連登仔智力<50

剔除？根本成份都唔可以呈堂啦屌你老母

屌你老母，做乜撚嘢執支電槍畀我，唔撚係我㗎。